有冇人有pt介紹？

今年21 讀緊書
想搵份part time番
同時想學下野 見識下
唔知神通廣大既連登仔有冇offer提供
或者指點下迷津 搵咩pt好

如果方便 可以留tg

利申：絲 搬野應該唔夠力

比錢你學野，見識？

標準答案：ptgf

望落好似唔錯啊 感激巴打

絲打樣子如何

中下

如果有連登仔想請我或者有介紹可以加我tg

your face your fate
搵啲m記撈下

本身番緊sales 但覺得太頹 冇咩益處咁

似黎收兵多d😂
工都人地幫你搵埋，係得概

其實係見格離post話想搵野增值自己
所以先請教下大家有咩高見

我自己都搵邊行都未有方向

Push

介紹番比我

正 嫁比我

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

又係你 不了

讀緊咩？office請緊part time clerk $40/hr

夠hea 唔hea?

有冇event既工可以返

如果hea既有興趣

2018仲係得40蚊個鐘既pt 都有人狗沖 真係做爛個市😹

hea咪得囉
咁我搵唔到正常人工既工丫麻